王志民被收皮？

From 有線新聞

唔好同當上場果個人係好好得嫁
只係2舊屎vs 3舊屎

林鄭唔同佢握手 得罪林鄭

上台既又係一隻獨裁支那畜

講咗好幾個月，話中共高層唔滿意王志民剩係識統戰富豪級別嘅人馬，但係對大眾民情一無所知
換言之，新任上台之後，會有好多洗腦對策，統戰收編平民大眾嘅民意

支共真係當中聯辦係香港省委，先係值得大家留意

握唔握手係好重要既signal... 777點會同就黎落台既人握手